匯豐穿28集氣區

28.1

28.05

燈到彈唔起

加油
繼續出賣香港人

穿左啦

每2日無1蚊

咁平緊係溝番10手先啦

最終變到隔離個D呃人股票po咁當仙股炒

媽咪麵都救佢唔到

穿埋

期待跌到五仙就大手買入一手

做唔知集黎做乜, 根本就肯定穿